[I/A] 遊戲王 duel links(38) 媽媽咪呀

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手請用海馬起手
然後抽海馬個套牌500石抽曬20張卡
隻1700攻龍配海馬4lv個場地技變1900攻
海馬好d係因為兩個套牌中嘅卡實用d
同埋好多有用嘅龍族可以係高lv d會解鎖嘅商人買到 幻影龍 龍之尖兵

新手抽邊個卡包好
可以先抽有高攻怪R卡既卡然後就跟下面咁上下抽 主要都係睇自己點組
鳳凰神>究極龍>天使=混沌士兵=暴君龍>流星黑龍>吸血鬼>沉默>>>>XYZ>鳥獸>>>>>>>>獸包
水包可以抽下r卡食人魚(水DECK主要卡都係商人買.)
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃(規則 30張卡 技能:重新開始 禁自閉DECK)
冠軍 LRLRLRLRLRLRLR
亞軍 飲水絲源
季軍 法國光頭佬
殿軍 weshito

唔知真定假

都幾型
應該真啦.出得鋁場無索加即係老婆餅無老婆
不過應該得一張比你....

媽媽咪呀打到450萬都係咁樣

好撚型呀屌

source

屌你型撚到

國王的新衣

沈巴或其他巴打可唔可以講下呢副點擦同點擦高分

利申：唔太識用次元之門 （及得2張）

想問下有咩卡抵用EX珠換? 二重定蓋亞? 2張我都係得1張

why not both

今日係咩日子
成日一個彩包都無出過

多謝巴打

唔穩喎 佢會用陷轉係攻表 裝裝備打你自殺扣600

你驚就落多張補血 快快手 btw巴打你真係太黑仔

試下用依副

死八婆?

屌佢老味, 由以前刷遊戲到而家, 都冇彈射龜...
而家都仲未刷到, 其他都4UP, 龜就一隻都冇

我就一張睪丸都無

彈龜可以刷古代機械

點刷

話時話又到月尾
未上王好上了

有balance既其實幾穩
7600-8300左右

頭先見到垃圾蟲玩全扣血流(強慾俠、古化炮台)
結果係點？
當然係我最後一擊前係咁串鳩佢
然後咩都唔做等TIME OUT先結
條垃圾開頭仲串番我
但最後自己走人
咁就浪費左佢一場時間

做得好

其實一定係魔神最穩8000分up 日本仔都係推魔神超穩定 一場仲要好快搞店 不過算啦 大家鐘意 我就三張回血 刷到三百萬淨輸一場 你6張回血應該輸都冇得輸

成堆閃鑽任放 未試過低過8500 巴打上面個case純粹抽唔到回血 你回夠700血 都已經係等收工
最穩定最快

一打RANK就連續3場日本仔+連線失敗跌返落去

話說我發覺呢隻game好多日本仔玩,我近21場有11場都係對日本仔,對其他國家好多都係各1次

今日打咗兩個鐘rank
超越時間落敗咗兩次
係都上唔到傳3
做乜鳩

個地區係計開game果時, 唔準
例如我同班fd為左出日文, 所以用日本vpn
其實我上次kc cup已經send信比k社轉地區
而phase 2果時已經轉埋
唔明點解而家又變番日本

隻GAME係日本出咁梗係日本仔最多
場場見到非洲你先驚

最冷門見過危地馬拉
屌危地馬拉都識玩遊戲王

覺得自己真係廢
傳2跌落傳1
幾經辛苦又上返傳2

加油 尾聲了

其實連線失敗計人輸真係好仆街
有時連著wifi都救唔到
未入場就彈番你出去話你輸

唔計就會掉轉個個就輸就斷線唔掉階

玩任何驚都係斷線當輸架啦有咩問題

我諗佢係講緊一開局 卡都未抽就當輸

唔係fix咗呢個bug喇咩,如果唔係因為自己連線問題而未入場就輸,出到黎係會有一橫,代表冇計到呢場

未入到決鬥畫面彈番我出黎 寫我lose
斷到差d降階既畫面仲有好有印象
可能係美國網路特別柒

雖然季尾，但終於用古巨基上王
最後一場對仆街蟲 用巨人最後一擊前係咁串7佢好撚爽

用非主流deck上王

想砌副地獄風暴xyz
但係點先可以確保開到地獄風暴?
肥大化係咪傷判開就可以幫人加倍直打?

我諗緊有冇方法可以拉古巨機上手，因為古巨機出場似乎冇紅眼落墓拉上場，要抽到古巨機再通召出

你老味玩埋d咁仆街deck
磨到我零攻先打我

好彩我入左兩張分斷
大家一齊零攻

呢個故事教訓大家唔好玩仆街deck

高手高手

所以現在會入撲滅使者

吉中正統 陷穴 分斷 就爽皮

癡線 打親日本仔入場抽完牌就話我連線失敗
有冇咁黑仔 月尾就可以咁光明正大咖啦

屌, 好少用黑炎龍
本來贏硬, 但係打快click錯唔count

而家傳說區無晒T1 DECK
未打過忍者電子雞卡通
鳳凰都少見
FUN DECK反而多

唔係我高手
係條友連磨deck key卡都無落

熔岩魔神？

其實我諗佢冇諗住自己果副野係磨deck
雖然多左南瓜..
但係lv蟲不嬲都係屈降攻..
呢d明刀明槍又唔係快攻屈機, 唔算仆街deck啦

如果削攻仆街
分斷一下削到0攻應該係仆街之霸

屌打親日本仔都係佢未抽牌就話我連線錯誤
用手機又係咁用模擬器又係咁 我想打機啫大佬

彈呢舊野出黎好似100%係判你贏wo

哦你場場都係咁 咁係咪你果度網絡唔好

由尋晚玩已經係咁 出街同屋企都收爆
你話1,2場突然LTE變3G我當自己唔好彩
但連WIFI/用模擬器都係咁 仲要每次打親日本都係咁 打國家/其他地方又冇事

DM 每隻角都有一招勁隱藏技
GX 啲角色so far好似無一隻需要刷技

南瓜俾人感覺仆街啲

教授果招干擾對面戰術有D用,但要扣1500先用倒我覺得唔值

多數用扣血技都會落鏡壁
係咪都keep多個回憶扣2000就可以用技

係,但如果搭鏡壁咁我不如用命抽

分斷d怪死曬就冇事
南瓜係再召都減攻

用風暴將對面扭直
再用手制扭返橫
最後用豬突爆佢

what a genius

AI不斷挑戰智力下限，我頭先睇住自己空場人頭打埋黎開分離再開手制轉防，因為冇攻到所以分離廢左 唔知佢開乜柒

媽媽咪呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我終於上王喇!!!!
最尾一場打仆街蟲
淨返2300血
最尾最尾果下佢放隻溶岩天神俾我
再落多張燃燒大地
我下round抽寄生蟲
聖杯反勝

收倒風開始有人出現50級教授了(雖然唔係咩大事 )

adore

玫瑰

我都出咗了...50級出現既觸發條件應該係要首先打事但一隻路人教授,跟住會出劇情+出50級

有人見倒有融合果隻

似乎要用肥大迷宮打

要用漁人..
gx世界冇迷宮契弟
btw, 贏左都係得垃圾

7左
唔係傳送門

辜負咗大家期望
真係盡咗力
跌返落傳1
我心灰了
默默地玩

沈巴加油仲有一日半時間 同你一樣都起傳1,2浮沉緊

怕咩丫，我都試左傳1~3 來來回回3,4 次先打到上去，重有一日半時間就搏埋佢啦，就到終點喇

當然會打到最後
只係好心灰硬係上唔到去
連傳3都上唔到

早幾日有個巴打話剩係出無限真理
而我係另一個非洲
剩係唔出無限真理

而家傳說咩環境？

打咗幾多場啦依家

就是我
連埋其他獎品.. 終於畢業

11月11號實體出單眼佬新主題包
納祭進化到可以吸5隻

沈巴試下玩心靈standard屈上王
只求唔好撞古代機械

wa

黑炎龍
電子雞
鳳凰
扣血
減攻
乜鳩都有

仲有兩條契弟會一齊進化

121勝
總共160都有

咁勝率都幾高 121/160

你就好

重製版？

NO，效果唔同晒
勁好多，算係進化版

美國佬果3張

BM-4ボムスパイダー（BM-4炸彈蜘蛛） 暗 4星 ATK/1400 DEF/2200【機械族/效果】
這個卡名的②效果1回合只能使用1次。 ①：1回合1次，可以以自己場上的1隻機械族·暗屬性怪獸和對手場上的1張表側表示的卡為對象發動。將那些卡破壞。 ②：自己場上的原種族·屬性是機械族·暗屬性的怪獸用戰鬥或者自身的效果將對手場上的怪獸破壞並送入墓地的場合可以發動。給予對手被破壞並送入墓地的1只怪獸的原攻擊力的一半數值的傷害。

デスペラード・リボルバー・ドラゴン（亡命左輪手槍龍） 暗 8星 ATK/2800 DEF/2200【機械族/效果】
①：自己場上的機械族·暗屬性怪獸被戰鬥或效果破壞的場合可以發動。將這張卡從手牌特殊召喚。 ②：1回合1次，自己或對手的戰鬥階段可以發動。進行3次拋硬幣。選最多為拋出正面的次數的數量的場上的表側表示怪獸破壞。 3次都是正面的場合，自己再從卡組抽1張。這個效果發動的回合，這張卡不能攻擊。 ③：這張卡被送入墓地的場合可以發動。從卡組將1只擁有進行拋硬幣的效果的等級7以下的怪獸加入手牌。

銃砲撃（銃砲擊） 永續陷阱
①：1回合1次，進行拋硬幣的效果發動的場合，根據那個效果拋出正面的次數適用以下的效果。
●1次以上：給予對手500傷害。
●2次以上：選對手場上的1張卡破壞。
●3次以上：確認對手的手牌，從那之中選1張卡捨棄。
②：進行2次以上的拋硬幣的效果發動時，可以將墓地的這張卡除外發動。那次拋硬幣的效果當作全部拋出正面。

一係唔連贏
一係就連輸
準備上傳3就遇蟲撚

咁其實只係你黑仔
你係有實力ge
加油

做咩突然出強化版？
動畫出番美國佬、卡通佬？

thx

應該唔關事
之前黑白龍同黑魔導好似都係突然buff
依家出左duel link有藉口做返經典市場搵食

隻大槍直情ON9999到極限
又容易突召
效果又屈

掉COIN配古機...諗起都覺得痴線

成個環境愈來愈ALL OR NOTHING，一個回合搞掂晒人地D卡，搞唔掂就下一個回合俾人搞掂

2.3年前已經係咁
仲諗住佢轉死性改制有D交流
點知唔夠一個月又變返"我齊卡，你投啦"既game

實卡睇WC都見D友仔一回合好似成副DECK都抽一次咁制，對面條友坐到世界末日都未抽過卡，心諗一句，咁玩背書得啦，自己D COMBO 背晒佢，人地坐係到睇你背書

yes,依家又變返咁
原本心郁郁想玩返，見到之後：不了

紅字好撚中POINT

屌

一直都係咁

冇玩實卡
想問下鐘擺同稻草人即係點？
栗子球咁

真心唔識，唔好屌我

笑到肚痛

應該係手坑黎

止戰鐘擺
闇 惡魔族
對方怪獸直接攻擊宣言時可以發動。此卡從手札特殊召喚，特殊召喚成功之後戰鬥階段結束。此效果特殊召喚的此卡離場時移除。

速攻稻草人
地 機械族
對方怪獸直接攻擊宣言時，可以將此卡從手札捨棄來發動。該攻擊無效，戰鬥階段結束。(此效果當作咒文速度2)

依家多數擺斷招

灰流麗 協調怪獸 等級3 炎 不死族

「灰流麗」的效果1回合僅能使用1次。
包含以下效果的魔法、陷阱、怪獸效果發動時，可以從手札捨棄此卡發動。
該效果無效。
此效果也可以在對手回合發動。 ●從牌組將卡片加入手札的效果
●從牌組將怪獸特殊召喚的效果
●從牌組將卡片送入墓地的效果

斷人combo is good

咁撚勁嘅卡
duel links會唔會出

thank you
即係高級版既栗子波

呢兩張出好耐，有機會

Spyral中三次手坑先會乜都出唔到
加上宜家有Torture Golem

好快收皮架啦呢副離晒鋪

1月表唔搞torture golem又有三個月唔使玩實卡

NPC deck都贏到
認真打就輸

沈巴有無試過打升王戰

終於過到
可惜死都唔出無限真理

傳3都未上過

你75%勝率都上唔到傳3咁誇

打一鋪輸一鋪

點解唔玩迷宮壁

子宮壁刷唔到, 同埋50lv只可以gx世界打

下個大包睇破解好似有六武眾 但得3格又唔齊卡

冇門冇師範其實都冇乜好怕

終於上到傳3

加油

集氣

仲有一日實得既

等睇升王

舉高雙手 元氣彈

3連勝輸俾冰結界

屌佢老母, 仲有冰結界呢d閪deck

升王戰輸了

連輸
唔打了
激氣

3連勝 輸冰結界
4連勝 輸死皇帝
mother fuck
巴打們加油
我冇咁大嘅EQ接受到跌落傳2
盡力了
13x勝 從未試過過百勝

加油
我無咩心機打，贏唔開心，輸又失落，等六武眾同劍鬥獸，當玩情懷算

其實我世界盃上過傳3
但當時用羽蛾
始終勝之不武
今次用媽媽咪呀
每場都落足心力去打
好攰好攰
最後個場連續8張牌一隻怪都冇
我o撚咗機熄機
攰了 盡力了 多謝大家集氣

你在說什麼傻話啊... 沈巴
你才不是一無所有呢!
你不是還有生命嗎?

得堆卡
但技術+牌運差
有鬼用

係咁3連4連勝就唔洗5連勝升王

玩MCS 亞軍果副恐龍
穩定，低技術含量

傳三緊
三連勝輸對面天糊
黑炎lv4+2 level up
我用Cyber Angel

呢隻GAME十個有一半開透視外掛......
用暗遊戲 命抽+陽炎獸
同佢打左十幾回合4,5次全部估中
仲要加埋命抽打條撚毛

用鳳凰先攻對手第二回合1張都唔蓋牌
我咩卡都未出好似就知我副DECK炸佢後場
跟住我玩野特登用手向扔鳳凰落墓預左輸
條PK第4ROUND即刻由0蓋變3蓋

有次起手有2張靈交2張大怪
對面連續4,5ROUND一隻獸都唔出
其他果D例子蓋3張左邊係分斷可以反勝,中同右冇作用既蓋牌
對方1秒都冇遲疑秒掃左邊果張

玩咁耐發覺得2種人係冇用透視外掛

第一係日本既人,策略正正常常
全世界得日本仔老老實實真正感受遊戲

第二係玩柏加索斯用技能心靈透視既人

沈巴
take my power

其實而家顯視地區有咩原因
會唔會有同地區人見對面爭一場升王跌rank就讓賽？

之後無開外掛既有一半用仆街deck 刷場數

即係得返四分一人正常

唔係因為有咩區域對戰咩?

日本仔都係外掛
透視外掛其實好平常
平時啲每月ranking k社唔會捉
係世界賽先會岀通告話會捉
所以勁撚多人用外掛

上到了

上傳3嗰場撞到香港既以為自己友可以讓下我啦
點知丟牌暖蟲又要再連勝過 好攰

咁我知沉巴點解上唔到王了
而家情況好似"倡決"
正常既玩家簡直係奇珍異獸

最誇張有次我用鳳凰
一入場第一回合見對面用行星車檢索王國
咁啱我手牌齊COMBO可以炸佢後場
條友施施然照發動張王國
仲開角色語音串左我2句
我心諗你今次仲唔扑街炸你老母個後欄王國

點知一輪到我TURN即刻彈左話我落敗

原來我遇到外掛之神
落敗原因係我用晒所有時間
你老味第二TURN就冇晒時間係咩玩法
遊戲王真係好邪惡既遊戲

外掛bug狗everywhere

黑眼巴睇下呢條片

未出既卡都可以chok出黎用
表遊用到暗遊命抽技

所以你話透視bug根本唔算乜野
大撚把更仆街既你未見過...

條片最尾好怪
明明直播條友必輸
點解可以令對方唔打死自己
仲搞到對方爆DECK?

係咪用電腦模擬器開私服玩咋

黎緊果個KC杯未玩過
唔知係咪都係全透視玩法
咁出線果D"勁"人個個都係柏加索斯了

條片係小李老闆開決鬥室同佢班fans玩
所以可以鳩玩 但都睇到玩bug係可以玩到咁盡

兩邊都特登唔贏睇bug卡
對面條友完場仲喺youtube留言

實卡而家好似死蘇同神掃都係限1
希望K社以後都唔好俾玩家用到呢D卡
大佬得20張再入呢D必出卡得返唔知幾多空間組DECK

加卡組下限就解決到
20張太易齊卡上手好撚無聊

初頭玩都有咁諗
但玩左一排20張都唔覺好易齊COMBO
成日卡死左1,2ROUND就投
舉例玩真紅看破全副DECK得2張白卡真紅
成撚日碌左上手
本身好多DECK都用重新開始都係咁

反而玩PSP40張都唔覺卡
可能齊卡我又鐘意落晒D檢索堆墓卡
展開仲快過DL既20張

其實DL個環境咁極端如果PSP TF SP仲有人玩
呢個對戰平台好過DL

因為你卡牌對面唔卡 所以可以1,2 rd ko你
如果大家都多牌 一齊無咁快齊combo
可以玩多幾rd慢慢抽既話 你就唔會覺得自己卡
同埋最多下限係30-40 起手應該會5張 而唔係依家4張

題外話

我找唔返張「同花順」

有沒有人可幫手點找出來？

可能我眼殘

卡組編輯 文字搜尋 同花順

就是搜尋唔到

呢隻game正路冇理由手多賣錯
係咪你根本冇抽過呢張呀我都試過以為自己有某d卡

終於上遊戲王 玩咗大半年
趁月尾果幾日沖，凌晨打，多數外國人，冇乜自閉deck，同埋好似有品d？打咁多場冇遇過拖時間
KC杯參賽係要今次定下次上王？

聽講係今次

又傾外掛
呢度都有人用啦，用到出面俾人bam埋添
D透視咪可能仲生存到囉
之前試deck俾個透視外掛睇通睇透
仲話D後排黎黎去去得幾張自己估到晒有咩出奇
笑得我

btw呢頭出完古巨基
今日又整張吸機type怪搞鳩機械type
呢隻game真有趣

同機械天使岀左一個月之久禁鳩你一樣

見到頭post有啲感觸

由森之番人個時退左
而家想入返嘅要抽啲咩？
有啲咩強勢deck

打活動，打雞，乜都唔駛抽

但我而家有嘅deck係森之番人之前嗰啲
仲用到黎打活動 打rank?

雞係咩？

雞＝明日香

巴哈有人6XX勝先上王

咁而家有咩強勢deck
我手頭上3000石點洗

火影小李 邊有人打咁多鋪

又有新卡

張惡魔勁wo，但卡自己張傳送惡魔同戀屍

當我冇講過，限對手唔限自己

隻怪仲要幾靚添

以目前duel link黎講, 睇怕原意係針天使
但係2500攻都逼唔到人out儀式啦..
要企住等人打

我最愛既戀屍又可以玩返啦
屌真係好想用戀屍上王

張嘢唔知會唔會同電子恐龍一樣
如果對方用優先權處理一系列效果會因為錯過時點而特召唔倒

KC盃係要呢個月上kog至參加得定係起KC盃開始嗰陣有底分?

你仲有2個半鐘上遊戲王入kc預選

sor 原來仲有半日

未上王既加油！集氣！

遊戲王kc盃交流群
內有世界比賽級王者求屠
歡迎加入分享自創非主流牌組 玩法及心得

起傳2 keep住贏2輸1
外國人萬聖節就出街唔好玩比我上kog啦

係呢到傾咪算囉
個個去晒tg咁邊個推post

是但啦, 條友都唔係第一日on9

係 就係因為咁先咁耐唔開tg gp

全部去晒tg咁個台要黎做乜。。。
真係唔想俾cdrom咪加密。。。已經唔係多post...

我估係想加一堆友可以方便洗勝場炸下嘛

重有世界比賽級王者求屠
睇返第一頁張圖，呢度都十幾廿個打入世界賽round 2
自己搞個連登盃都圍內互片緊啦

求屠上個世界賽排第幾啊
呢到有人分組頭10啦屌

我排2XX

連登杯已經算係精英杯
玩果9成都係入到世界賽後階段

呢個星期應該要搞第二屆連登杯

媽媽咪呀已經滿足唔到

9號有KC 盃，完左先搞定係想KC盃前練下新禁卡表先？

不如等埋新卡包先

收倒風隔黎微信盃用新禁卡表都係D天使入前列

痴撚線
頭先見美國佬用妙手空空deck
屈撚到

屌,原來11月9-20果個係第一階段

上左王係咪第一階段唔關我地事

係,姐係空歡喜一場,又要再等多11日

上個卡包已經有人咁講

我理解係我地都可以打phase 1
而果次亦係一次新排名
唔係咁？

咦係wo 應該姐係全部都有資格入phase1,而我地就一定入倒phase2,其他人就要計phase1成績先有部份人入倒phase2

我反而冇乜期待
上屈kc杯都係新手時期貪佢張sr卷換手制先打
而家又冇卡要換
冇乜好獎勵真係唔會點打
反正排名高都只係自己拎黎打飛機
又唔會煲機到爭第一

正係想頭500,下年個wc盃會自動入倒第2階段

紅字中point
我仲記得第一次kc杯係屈1750豆豆
屌你果時我得1張 輸得好慘

忙咗一排冇玩
依家又興啲咩

活動卡 古巨機
電子雞11月6號收皮 限卡

其實削左之後電子雞真係冇乜點弱到
原本戰力100爆表去到95
唔用專門卡針對黎打一般DECK都係頂唔到幾ROUND

打親電子雞都係幾回合既事
冇乜幾何迫到佢用第二次代破
而且D人通常都係檢索張R儀式返黎
唔存在幾多星先召到既問題

所以明天傳說都係雞的天下
雖然我準備專針電子雞黎打

呢堆meta而家幾乎無人玩咁濟

限一都叫冇乜點弱到

名單上
當時玩仆街deck嘅除咗wes巴
其他都棄晒驚
其實wes巴有技術點解咁鍾意仆街deck
印象中同你打親決鬥室
你都係扣血/直攻扣血

呢幾個月我覺得扣血/爆牌其實都唔算冇技術同仆街，之前杏子扣血果d就話姐
講仆街其實我來來去去都係覺得卡通同平衡看破呢兩種先係
至於電子天使 不死龍 忍者呢d強勢但都好考牌序唔係鳩玩就得

支槍原本3粒子彈
不過就算得返1粒都夠做你

首先你要抽到

2小天使
3鳥
本尊
首先你要抽不到

俾人反制張限一儀卡喺咪可以宣傳投降
就算唔係你先攻人地後手控制器你又點玩

試deck
點解唔係除外魔導而係我自殺

傷害計算完先Out game

屌 我仲以為自己贏硬

真

最後用返三星忍者終於趕到尾班車 媽媽咪呀

我去到白金2而已

趕不及啦應該

sr嗰張冇限 一樣儀式召唤到 只係冇左防破壞

有時個人太攰唔想諗多

都唔係次次呢味野既

又要打排名，開始有啲厭倦

捕獲裝置....
又有仆街野玩

下剋上好似實用d
是但拎隻垃圾都打死黑龍

將森之聖獸唔錯喎
莫非獸族打得起?

打完暗貘良之後就冇玩
依家應該抽邊包

等多幾日可能出新包，出左先再睇好D

話說，之前出細包個時人人都話張聖杯係大獎，點知依家RANK我幾乎冇見過人用，其實張野係現環境仲有冇人落DECK?

係未有bug?
隻黑炎龍無場地加成
但死果下就有

LV6不受魔法效果影響。死個野好似係因為送墓當冇左效果，所以龍族加返200攻?

無用過黑炎龍真係唔知

依家有得玩黑炎龍deck?
如果有埋沉劍同混沌黑魔道玩就好了,童年回憶

混沌黑魔道最新細包已出

用緊混沌打rank

唔係bug, 佢唔受魔法影響
離場果下有加.. 可能係因為判定離場就唔視為場上存在時
所以冇效果

diu要課金了

終於畢業

14工兵

中場休息

係咁出
唔知咩事

捕獲裝置洗唔洗對面都係通常怪獸先交換到？

開rank第一日D自閉又出晒黎
屌你老味

用古巨基可以打贏大部分自閉

用緊，打唔贏正常野呢

打T1deck就未必打得贏 仲有古巨基最怕係打鬼計

暫時我打傳說全部對手都係用天使
古巨機無得打

自已都用天使，實在太屈，不過都係玩埋呢幾日😂

所以6號前要上王

咩係打鬼計？

天使限牌後最煩係張絕對要岩岩好8星

有副deck 叫鬼計

之前嗰210張卡嘅情報，入面啲卡已經陸陸續續出嚟
如果6號係大包，咁應該唔止呢210張
六武眾，炎星同劍鬥獸啲key卡重未出，唔知會唔會出埋

係出就好
今次唔會再慢吞吞抽

痴線
似乎大家都想食埋電子天使尾水上王
打左2X場傳說
除左1場黑龍1場垃圾蟲之外
全部都係電子天使

諗緊好冇禁左卡先打

你地主要用咩天使？
平衡 透視 重新開始？

我自已用透視，早著先機

好
大家傳說路上見
衝了

重新
除咗平衡控場
我次次都係重新上王

抽埋我先打rank，家下打冇咁著數

痴撚線
頭先打粉碎媽媽咪呀
我先手出軍曹同分斷
佢後手
佢後手幻影龍，再特召青眼，再放看破
打撚咩
條友仲要係咁串鳩人

但柒起手會好撚無耐

last gamble
我覺得要電子連combo 一round儀式召喚一隻唔夠(少手牌) 好易俾人反制(eg手制)
last gamble儲多d combo 一round收硬對面皮

從未擲過5/6嘅路過

啱啱起手3神1弁天

要諗副專剋天使ge deck

3－4都夠
唔啱用嘅卡變啱用
試過出1都因為張卡反勝

白金區依家好似分左兩大勢力咁

新acc先有野送

黑到呢
用天使就狂遇自閉
用黑龍就狂遇掉牌
on99

今日打咗1場 就係掉牌 就無再打落去
呢啲deck真係消磨玩嘅意慾

而家刷分卡係同森之番人之前一樣？
定有新？

刷分要抽邊幾包

我就棄game，狗deck橫行
用狗牌仲要拖時間
我上傳說就咁整鳩人一日整20個一場打半粒鐘
反正我邊做野邊打，長期咁搞搞到K社覺悟

所以點解我依家唔用手機玩
係街都唔會打rk
每次打rk都一定係好撚得閒
一遇仆街deck 贏輸我都會掛機
反正用電腦玩 掛機上下網都無問題

我覺得最主要既原因係得3乘3格數再加上限30張下限20張

鬥長命啦屌你k社
以後唔係狗deck卡我唔撚抽呀

真心玩呢隻GAME既人求勝慾超強
佢地為左想贏理得你自閉狗DECK
總之贏佢地就得
而燒血爆DECK呢類就乎合晒呢班人

正常人會入下控制器,栗波,分斷,陷坑
但係對手玩暖蟲爆DECK,玩羽蛾燒血
你上面果炸卡變晒廢紙
佢仲要入晒上面果炸卡黎噁心返你

個個都想6號前用電子雞上

如果玩返master rule 肯定唔怕呢D狗deck

到時一街都係秘旋諜
全部都係背書卡組，控制deck都收埋皮

到時咪又係棄
根本2條路都係死路一條
禁卡唔禁好D根本冇戲唱

我10場上傳了 諗緊今晚衝唔衝

唉屌
技術差距好撚大

等出新卡先衝啦屌

白金玩左陣，連輸四場落白金三

打下練下技術
上到就上

我又係

你有資源等多幾日出新卡包可能組倒副仲好用過天使既,到時練新deck咪仲好

爭2場上傳3
而家又跌去1

我要5連王呀屌K社老母

屌你老母D垃圾琉埋D自閉DECK
1. 垃圾蟲入吸傷寄生體肥大燒大地
2.香水戰術鑽石吸傷炸場
點夠你班自閉毒撚玩？

我10場上傳就係俾紅字斷
屌佢老母臭西放係到拖時間

我要睇下可唔可以10分鐘齊3即刻打rank

但我唔識砌
成日等你地討論完先懶懶閒去抽

唔撚洗識架
你5分鐘齊3張新屈機卡放入去就得架啦
9成人未有/得1張 而你齊3 仲洗玩既

已經唔知用咩隊上王

希望出大包
今次狂禁禁禁

休息一日
真係好難頂
好彩考完mid term

希望遲下會開放其他地區

22場傳3
打多陣睇上唔上到王

拿

你真係勁
我把馬都追唔上

想問下巴打點解隻惠比壽用唔到技

係咪一定對面都係兩張魔陷先得

係，多過佢就唔發得

巴西人十個九個都係仆街deck

巴西很潮濕

台灣十個有十個都係

上唔到啊太多仆街自閉撚

如果我有三張深坑就蓋撚晒肥大禁住屌仆你個臭街

肥大死全家

自閉DECK其實都可以好豪華
3陷坑

就出人造人索加 諗起都興奮

電子天使加索加
祭品用鳥佛天使要乜有乜
檢索快上手快手牌足
到時點破?

索加應該唔會出係包度
應該係角色LV35,LV40送1張咁

如果出大包抽3索加
到時所有自閉DECK應該死得7788

我今日戰績
無誇大 對非仆街deck 勝率90幾%
已打到對手岀第一張牌 知道係非仆街deck
我已經覺得贏咗

我傳3啲連勝都係俾肥大
吅直攻蟲ko

我知勝率夠係可以照上王
但仆你個街 時不時連打兩三場肥大
我打親直攻蟲同肥大都輸 勝率應該得一兩成
就係肥大柒起手

自問技術經驗還可以
但真係唔明點解打親都輸

呢個遊戲王就係肥大撚
我屌你老母現實肯定係走住屌
嘅肥毒柒自卑毒撚

登記咗巴哈個鑽卡盃，我都想知d九唔搭八既卡可以點對打

一日上王

資格門檻好高

玩左成年原來都係得15張

用忍者deck分身特召紅龍 成日都彈句發動時機錯誤 搞到冇得用技 有冇巴打知道點搞

唔計融合怪我都係得19張

100張鑽卡有新成就icon，痴線

10張就一粒鑽石
100粒係幾粒鑽石 ？

錯過時機，有其他卡介入(召喚 反轉召喚 特殊成功時)果個時點
好似係

好似成日俾自己黑龍忍count左咁

7號新卡包

除左劍鬥之外其他好廢下

正
即刻抽

真係多數都係之前解包果210張 ,等我仲儲咗2萬石

3張cosmic cyclone 有冇得玩？

無之煉獄又buff 自閉deck

呢張勁野,但冇得針住天使牌型黎打

dum手牌有咩作用？

我已經諗到個好勁嘅combo
好撚正

奧古斯都咁勁係n卡
可惜無M2劍鬥獸都幾難打
龍姬神同宇宙旋風都勁
龍姬神張儀式卡重可以代破
龍姬神又可以上手，真係好似cyber angel
另外六武眾去哂邊

我冇玩過實卡
有咩卡係好勁可以影響meta?
想即刻齊3打

個人意見
龍姬神可以配合Cyber angel，張儀式卡可以代破，某程度上代替限一嘅儀式，cyber
angel 應該會更加穩定
宇宙旋風可以搞掂卡通
劍鬥獸就咁睇唔太得，鬥器入面最好嗰兩張唔出，大流士人馬戰車凱撒大帝都唔出，訓練所又唔出，天殘地缺

姐係又係天使玩晒...解包果陣已經見人講龍姬神可以buff天使deck...好想玩其他..

屌，以為有得玩六武眾，空歡喜一場

end phase 先dum

所以如果一round 就用晒手牌就無cost 抽一

之後你明白的

另外劍鬥獸教官，奴隸虎同棱鏡俠都無
展開會再難啲
炎星其實都幾勁但我只係對過無玩過，呢度好似有啲key卡都無
新卡組有龍姬神Cyber angel
Cyber angel多個選擇都幾好

沈巴咁樣點檢索...

姐係弁天韋䭾天都要係度？
咁20張點砌好

累了

一日已經打左91勝場

屌, 為左隻XYZ抽撚左90PACK.. 都唔撚中
早知留石抽新包..
不過新包有D食之無味.. 棄之可惜既感覺

屌你唔撚係喎
有無底流沙

你地可想言知我幾咁黑仔
我9場上傳說
即係話我傳說打左百幾場先上到
而家好明白沈巴上季ge心情

如果可以唔落,我可能會玩呢副

嘩 光之金字塔三隻野咁難召既
想玩都唔知點組副卡組

唔想為咗等級上升去抽果包

冇記錯係垃圾黎

我抽左盒半
第三張LV6要半盒先出屌佢老母

6號之後又一境象

做咩咁直接 比返少少希望我啦

放心啦, 現實都玩唔起既野.. DUEL LINKS冇機會架喇
可以考慮下死帝命抽既

現實我有呢三張卡 點知係冇金字塔 已經玩唔到 仲諗住係到會有機會玩到

睇動畫果時見呢張卡出場果時真係笑左出聲
屌原來實卡真係有呢張

我有3SET, 但得1張金字塔

弁天唔洗三張啦
要連combo 1－2張就夠
入多d彿鳥檢索變化大d好過

6號先打可能好啲
我係傳3俾肥大斷撚左無數次之後

我組左好多雜DECK
你諗到既老納 鳳凰 古代 仲有其他唔常用既卡
係針到肥大 就打唔贏電子雞
咁樣輸到去傳1 (deck試都預左)

最後結論都係用電子雞最穩
建議都係用電子雞升
不過你要好運唔好遇仆街DECK

我琴晚升王戰正係打咗一次
就係輸俾肥大 (之後我留言話肥大死全家)
仲有好多連勝 2連3連都係輸俾肥大
所以先直接放棄用電子雞衝 試其他DECK

啲撚樣用肥大已經用到
成副DECK 20張得1隻怪 (戰鬥傷害扣對面血果隻)

佢起手一出我已經深坑
之後就不停肥大
用守墓男 咩地獄技可以係墓拎肥大上手
再加啲分斷啊 吸你攻擊力加血啊啲卡
撚到你抽到無牌完場 一場打20幾個回合果啲

成副deck先出過一次怪
呢啲仆街咁樣玩仲唔要死全家？

砌到但冇呢個技能

所以我用古巨機打到呢啲仆街啪啪聲 但就係贏唔到電子雞

根據博奕原理，都係用天使最好
無理由為咗怕有時比人克克地就放棄唔用勝率最高既牌型

我都用緊不過試緊命抽

大家一齊用
我對肥大嘅憎恨已經去到自己殺都唔夠
要大家幫手殺撚晒殺到無人用

(無肥大我30幾場已經上咗王仆你個臭街)

我之前覺得肥大唔仆街（出分斷前）
係因為快打完同有戰鬥成份
而家咁真係第一仆街deck
btw 覺得仼何拖勁耐冇戰鬥分份折磨人嘅deck=仆街deck

拿 首先你出第一隻怪打肥大
佢就開吸攻擊無效再吸攻擊力血
之後你召第二隻打佢 佢就推橫/吸血/肥大
到你召第3隻怪 三隻企場打佢
佢先開你老母肥大
因為用肥大 唔可以擺怪俾人穿血
所以全DECK得1張怪

一係就打直攻蟲
陰啲陰啲扣你逼你用曬啲推橫
你啲怪又肥大左直攻唔到 蟲打完會OUT GAME/上手
之後到你用曬推橫啦
就力量你既肥大怪 直攻贏

我都識玩啦 但呢啲DECK一場打N個回合又仆街
真係用唔落手

換三張混沌獵人+d 濕鳩肥大分斷鏡壁玩戀屍死靈盤

上包細包既結果

估唔到用不死龍蒙混過關咗10月同知道6號禁限之後,始終都係要抽返3鳥佛玩龍姬神 今次真係要自己貼D錢先夠抽咁多野

龍姬天使應該都好自然成為下個meta

真係冇得避,條數點計都係呢副

龍姬張儀式卡召到天使咩

咁又係,入晒兩種儀式變雙系統又好似有D問題...

所以我寧願抽第3張深坑
你睇強勁既陷阱係可以玩好耐
鏡起馬玩左半年 依家先正式收皮
怪既野 你抽完一陣活動卡可能隻怪仲勁
一係就下包 頂多俾你威1,2個月

但深陷果包我都抽完好耐,其實我家下都無咩特別好抽,細包又得張聖杯有未來,我遲D先返轉頭抽

我自己覺得聖杯用黎克人 唔夠快
頂多俾你拖1個回合
我鍾意用主動型既牌
所以如果無乜好抽 不如草下石
你估個個都沈巴印銀紙咩

龍姬神6星做外掛，只要有天使入墓就可以不停回收墓地光屬性(千手佛，小天使，所有cyber angel)，抽卡，重可以干擾對手手牌
儀式卡效果本身有代破
所以用三鳥三佛檢索，檢索卡要夠
不過到出時先知點，實卡龍姬電子天使都用得(雖然廢過影靈衣好多)，呢度無下儀式，萬手神同honest，睇下到時點

鏡有收皮咩,我都重係覺得鏡好好用

自由發動時點

聽講以後多D勁怪效果之後用聖杯阻人展開好勁
btw我都儲唔倒,D石12號開始就陸陸續續到期

屌那星即刻齊3打上去

琴日打左一日未見過人用鏡

巴打你地有好消息啦,你地唔鍾意既卡通已經收工了.
不過0課以後玩咩好???卡通呢副窮人恩物已經GG..
睇黎K社愈來愈精(孤寒),對0課愈來愈刻薄..7號之後重可以玩咩???
玩新天使又要起碼2-3佛/鳥,又要新包龍姬神...
肥大自閉個類有古巨遲下重有索加應該唔會太長命..
0課睇來得返古巨可以玩???不過古巨又慢..上唔上到一線???

我0課咪照咁玩 月尾點都上到架啦

巴打你地覺得新包劍鬥唔勁???

其實卡通上個月初已經gg咗，張旋風暫時都應該係某d強攻deck先會落
肥大自閉果d你有心針佢地其實除咗古巨索加都仲有卡通槍龍 鳳凰 軍曹呢d牌型唔洗cost去克制，所以長遠唔係路，雖然打天使好似有d用，

無main phase2又無凱撒，聽講唔掂

唔識睇日文 真係出左睇下啲中文先知

仲知零課撚就抽泛卡
我零課已齊3鳥佛 3鏡 3分斷 3粟波 3豬突
加啲控制器等其他魔陷 20張真係用唔曬
依家2深坑 抽緊齊3

怪獸卡零課撚唔洗追 一定趕唔上進度
我唯一一次追都係死唔信抽唔到當天最高攻1800天4星天使
最後1包定2包先中屌佢老尾

巴哈有人上季打左1000勝
痴撚線每日最少嬴33場先有1000勝....真係好撚得閒...

睇返原來係尾2果包
讀心經常都係最後一包抽完自動重置
/得返個位數字包先中想要

咁卡通槍龍算唔算GG??

可能用公司部電腦打機
帶隻手指入面裝夜神已經可以玩
有時對面feel到唔係仆街仔都咁慢
可能真係返工偷玩

唔係100場SR閃都唔會想打100場....刷100場都想死刷1000場真係佢贏了

暫時唔睇好，不過我自己都會照玩
一來無M2，做唔倒打完之後嘅後續，好似召奧古斯都超量、融合召凱撒大帝、希拉克略之類
二來支援卡都唔夠，奴隸虎、教官嗰啲全部欠奉，比較難展開
可惜如果未來加速劍鬥獸又未必上到位

打左百幾場傳說
有八成係打天使
一成係打古巨機
制低一成就係打垃圾西deck
另加一兩場紅眼
如果想升王真係用番天使好D
不過真係好睇運
我用平衡天使
後攻多數都WIN硬
如果想針住天使來屌
可以用我上面post果副
你出到LV8對面多數就投降

我用深坑打黑炎龍真係無得輸
一v8就蓋你

忍唔到手抽左十包 一張肥大 level up都冇 讀心好誇張

肥大同LV UP唔係呢包WO師兄

咁鬥快姐

係
但如果用電子雞 用儀式卡幫細怪保命
破壞唔到就我怪就進唔到化
咁我下rd就收佢皮

除非真係天糊
否則一定慢過我天使

講起上嚟，劍鬥獸某程度上唔驚肥大化、陷坑、分斷
如果有攻擊無敵化，或者本身場上有兩張無論你覆蓋定表側都可以照召融合嗰隻戰車(唔需要融合)，有三張召到希拉克略大概會比較易應對後排，不過都要虧1張手牌去count走魔陷，無戰車人馬嘅情況就無咁好用，可惜

似乎大陸、台灣同reddit都覺得龍姬神配cyber angel會好勁

係,除咗D論壇,我加咗好多群組D人都係咁講

似乎契弟同卡通佬短期內會出現係gate

絕對儀式會唔會光屬專用果張好D?
同埋你用咩技能？

第一眼睇呢副會好怕後場
尤其係分斷同鏡

有宇宙旋風、撲滅會比較好
宇宙旋風最好

旋風我落3張都得
但要點取捨？

唔錯

我而家先回頭去抽個個細包 肥大同lv up到而家都係一張都冇

手制同宇宙旋風之間
或者轉哂做封魔箭

死都唔會玩仆街deck

聖杯同旋風dl家下環境cp值唔高，主要投資未來

沈巴要記熟d combo先

我本身天使都唔係玩得好熟

你D箭入得2支, 開錯就GG
技能用返心靈透視啦

如果你想玩呢副
呢幾日就開duel room用熟去

出傭兵唔出切入隊長其實咩玩法

俾你企兩張切柒隊長咪仆街
一出就UR/SR, 限你又要俾你地屌..
幾大都唔出

咁用心靈透視+2撲滅呢？

我依家用心靈好開心
唔洗估後排
白金4努力中
今日贏咗兩個日本仔遊戲王

我BUY箭多, 滅族係勁, 但我寧願要2ROUND寧靜
好運既1 ROUND對面冇後場用都應該打得死

心用靈等於用少高手一個技
呢到大部份人都內置心靈技 估到後排

白金打KOG

我意思係佢地上幾季都係遊戲王
兩個都係白金4就知咩事

忍者打天使係咪得一成勝率 有冇轉咩卡搞得店 都想試下同巴打啲天使deck打

今晚9:30開DUEL ROOM
有興趣就入來玩下

連續兩場屈死電子雞

好。練下技術

命抽聖戰士真心型!!!
不過無創世神玩唔玩到???

ID ：742088
觀戰：792094

玩到，我都係上網學人配混黑

求LIST

水晶占卜師

3混黑

比W玩殘左

巴打唔用AD轉換???同埋混黑2張玩唔玩到???
唔想抽第三次...

d 怪太細隻唔夠人打

砌完都未玩過 剛剛拎岀來就幾局電子雞

帝巴好撚勁

用占卜師可以抽多張牌 我覺得兩張都可以玩既但少左張魔法卡上手，而且呢副野最正係可以狂用命抽

我咪叫大家一定要落鳳凰嘅

為嘅就係咁

有無入左右夾擊？

係你呢副唔夠電子雞打

沈巴用邊副？

3換1 有d考人用

係1換1
因為你D怪唔受陷阱影響

呢副deck順既時候真係好撚勁 我用經常比人斷無限命抽呢個combo

係wo!

今晩先開始打8場 得番d白金1新手玩雜卡
輕鬆8勝傳説再放置幾日

我自己少少睇法，希望沈巴唔好介意
沈巴不如打熟個別一兩副deck先，練熟啲combo應對，再玩唔同deck
例如玩熟cyber angel啲combo之類(雖然儀式6號就限一)
只係個人睇法

同意
既然沈巴話要玩新儀式
咁真係要熟習下先

多謝
依家我主要用緊心靈雞
但完戈全冇諗過可以好似帝巴咁用combo

唔知咁講會唔會比巴打話
不過我覺得呢啲deck好多時只係記combo，即所謂背書/說書
背得好然後練應對，之後大致上就係咁…

電子雞不嬲都係玩combo
對多幾場你就合點用

我啱啱新玩,好彩抽到3張鳯凰神,但我睇啲人好似已經唔玩,係唔係已經無用?

無用

咁PK啦.
而家仲要勁無方向.

白金區只係撞過一次天使，焗住用不死龍上傳說
之前嗰次白5 升級戰，見對手係白1，諗住對面識做放我上去，屌佢老味玩杏子爆牌，一輸左出返去即刻block 鳩佢

爬下文先抽嘛
而家最強勢係天使
7成卡都可以免費
淨係要抽大包3佛2鳥就有排玩
黎緊新包都係BUFF佢

咁啱天使專屌打鳳凰
多謝你為課長老手們提供樂趣

啱啱仔細睇過晒新包
暫時得龍姬神值得抽
1張都夠用但前提一定要3佛
諗起上個月抽3佛有半價真係爽

講返張龍姬神好屈
係咪呢2年出?
3個效果都超勁
又可以濾牌又墓地回收又扔對手手牌

感覺上而家好多人諗住等6號nerf左先打RANK
但7號接住出新包天使會更強更全面
唔知中間有冇幾個鐘係限左1而又未出新包既時間

咁新玩應該抽天使包？

天使無包
D卡打傳送門送

新手最新兩個POST就會知進度

我就係見第一個post 話抽鳯凰

如果齊卡鳯凰上傳說唔難
但傳說呢幾日好鬼多天使
新手唔諗住咁快打RANK衝上王都夠玩
呢排好多DECK狙擊天使如肥大亞馬遜同埋古代機械巨人
鳯凰打呢咋有優勢

哇屌
第二次頭三包中千手神

同人唔同命

格食格？我小玩遊戲王，唔清楚
勁難齊deck,抽死人
而家沖副天使先

三鳥會好啲，但我無石抽鳥喇
之前抽中栗子細波痴咗線Reset，搞到依家得3細波(抽幾百包)，2鳥

Btw，喺reddit見到先省起
可以用宇宙旋風Out走天使儀式(發動嗰下)避免荼吉尼回收再用
雖然咁樣表示你會少一張防守用嘅卡

r儀式(even禁咗都有1)有得檢索(3鳥)出黎,姐係等於有4張
宇宙旋風得3張,邊個抽倒先既機率大D先

姐係好似早幾個月通街D人都話帶表旋破卡通王國,但人地3架車+1目錄+1王國=5張,你3張表旋,邊個快D抽倒先?仲有神鷹場地果陣又係通街話帶表旋,人地開場就有場地,邊個快D先?

不過你講呢個case係好過之前表旋果D case既...始終呢張卡靈活好多,就算發揮唔倒最大效益都可以唔少情況下1換1,泛用好多

宇宙旋風喺呢度目的係避免循環回收反覆使用，倒唔係話第一波就快過佢開out走佢
，而且呢度只係宇宙旋風其中一個功用
並唔係話佢一定要咁用

好撚爽
炸佢6張

琴日考完midterm 先得閒玩翻
今日食住心靈透視電子天使條尾水十五連勝上王
刷埋老師又可以放置了

心靈無衰起手咩 我用親心靈都仆街 直接投降

有一場試過起手三張八星天使, 果場真係無得打。。。其餘起手都唔差/有得補救

遇香港人
用革命一決臭西扣撚死咗
真係第一次打一決臭西
仲有人玩 香港人

開名啦
遇到即刻打佢老味

Block 撚咗
個名大約係 Senxxx 唔記得點串

好似巴打黎

到今時今日，臭西革命仲係陰魂不散

巴打好勁，2x場上王

果張無之煉獄好過癮wo,要3張或以上先發動倒,姐係後期抽倒=無用
但係你放夠3張增加早期抽倒機會既話,你又無咩可能用倒第2同第3次(發動第一次效果之後D卡都比你扔晒/蓋咗係場上)

差三張 放咩好

暗黑界同自閉Deck會用到
其實呢張比暗黑界用就最合適
但都唔知K社會唔會出暗黑界

唔係咩deck會用到既問題,而係你發動完一張之後,你抽倒第二張之後根本唔夠條件去發動效果。但你如果擺得一張落Deck,你前期抽唔倒,後期又係唔夠條件發動效果。

竟然有人用粉碎天使

煉獄抽煉獄點可能開唔到

我覺得都係相性問題，呢張卡會適合暗黑界
一定要丟Hand先展開得，可以做大量展開
而且暗黑界有啲丟Hand之後可以補充手牌

呢張卡可以用喺暗黑界，但暗黑界未必需要佢，完turn先丟再展開就慢

170萬分打到咁係咪可以收手

遇到個天使落左栗波 封魔 仲要俾佢抽到哂 我真係抵輸

咁你發動完第一張煉獄既效果之後,你手上仲夠卡去發動第二張煉獄既效果(要有3張)?

其實計埋煉獄三張都Ok
條件又未話好嚴苛嘅...

1 rd開晒就得

呢張野落係蓋亞牌組應該可以，反正都要冇HAND先玩到

特登keep到手牌有3張去發動呢張卡，期間兩個回合咩卡都唔出等比對面打死

發動完一張之後你完turn手牌係0，之後再抽倒煉獄既話，咪等於卡手幾rd囉(要特登hold住d手牌唔出)

諗住遇到香港人有少少興奮
跟住一開始就革命 同扣我500加佢唔500
係咁扣屌佢老母
最後俾佢肥大隻怪燃燒扣500同魔法卡火攻扣500死

所以現在得bubbleman 蟲撚最適合呢張野

但其實佢除左暗黑界仲有無限地獄

一張有d潛力既卡

bubbleman 好似work

三澤個仆街好難刷技, 好彩見到巴哈個post, 可以利用老師刷下技

永火條件太苛刻
要Keep住無手牌

但永火一turn至少 tune 一隻三叉龍

但最快都係下年年尾先有tuner

應該會仲仆街左

GX有咩技好刷？
我齋刷咗明日香嘅平衡

蓋亞不嬲都蓋晒牌係場到特召蓋亞出黎個喎，一係就後排頂，一係就風暴炸場再一波壓制，之後冇手牌其實都等如收半皮，卡埋手其實都係冇分別
不過6號冇平衡副野都應該唔使玩，都係純傾下概念

bubbleman要連場都冇卡個種絕境先有得抽2，呢張END TURN先掉晒D牌，即係要你掉晒所有牌加空場再下一TURN抽到BUBBLEMAN先用到佢個效果，好似難D...

係呢度唔分享仆街deck

W巴諗到點玩?

你蓋晒牌咁你咪唔夠手牌發動第二張煉獄囉

之前有日本仔係youtube 玩過一副蟲撚bubbleman

近乎同杏子一決未限革命果時一樣

冇, 我想要果6個元素既場地技
因為上次用錯auto deck打rank
發現炎場有奇效
無啦啦業火同軍曹加500反cap對面

用黎家破人亡咪算, 唔一定要用晒架嘛

唔會再發動第二張啦，發動左第一張就已經冇晒HAND，依家D卡冇乜送墓效果，邊副DECK都一樣。呢張野一張起兩張止啦，抽到第二張蓋牌都係搭風暴炸人，我只係諗緊依家既DECK可以點用盡佢，為落而落咁諗，唔係話佢有咩特別好用

有得諗喎 不過仆街DECK不了，未玩過虫撚

公廁雞多到咁都玩卡通
我今日好似時光倒流咁
乜柒仆街deck都打齊

抽唔倒風暴又抽倒第二張煉獄=等於白白蝕咗一張卡

放遊戲王Ac $150
基本所有卡包實用卡至少有1張
大量ur, sr卡, 石及素材
仲有3張自選SR卡卷, 2張ur任選卡未用
已開放全角色
誠放ac, 有意pm/comment send 圖

但配呢張重要等end turn先掉hand，太被動
咁不如唔落呢張重好

波波換電子雞大怪反殺

咁我個ac可以放幾多

放150睇嚟已經俾個ranking激撚死咗

我想屌柒k社
點解抽咗5300包冇成就icon

GX 11月6出約翰

寶玉獸
7粒寶玉集結 彩虹龍

沈巴10000包先有架

7號就6000包架啦

唸唸下DL入面龍姬又好似真係夾唔倒電子天使
始終唔似實卡有咩儀式下準備同萬手佛果D...
DL落兩種唔同既代破儀式真係會好卡 但就咁用龍姬又好似仲廢過電子天使...荼吉尼又送墓又高攻點都著數D,呢包真係好撚伏WO咁...

唔好嚇我

冇嚇,你落兩種儀式真係會增加卡手既可能性,但如果轉用果張光屬性共通儀式魔法又會冇咗個代破功能

外掛
或者直接用龍姬神做主題
檢索有三佛三鳥一小天使咁
都係睇到時環境點

用龍姬神做主題係組倒,但好似玩唔出咩花樣咁
始終現環境天使係t0,組任何系統都應該首先以輔助/反制天使為優先考慮,但佢兩樣都好似做唔倒咁,輔助就雙系統變卡手,反制又好顯效果輸蝕茶吉尼一截咁...

用分身術將6,7星忍者變成惠比壽+1,2隻忍者又幾正

回合完可以攞返天使上手
或者抽2掉1，或者干擾對手掉對手一支hand，其實睇效果都夠輔助嘅
至於上手，三鳥三佛一小天使其實都穩定
但我都係等人抽哂先考慮入，大包為呢一張係咪值，要由沈巴決定

想問連鎖問題
如果我裹蓋宇宙旋風
對面裹蓋遙控器
出荼吉尼
對面扯我隻荼吉尼過去
我即刻開宇宙旋風
連鎖計係後發嘅宇宙旋風先
但最後遙控器會唔會照用到效果扯到怪過去？

應該得
之前用撲滅使徙試過

移除，破壞唔等於效果無效
所以效果照發

現環境呢張宇宙旋風真係冇咩獨特性，雖然聽講實卡環境好勁
btw張野可以同爆炎穿擊配合？2換1夾硬除外人地荼吉尼

6號前我決定用3星黑炎龍+聖杯屌打天使

今次咁快
可以睇你上王了

我都想玩黑炎龍 未齊卡

識玩一定係做守門員
我唔上分唔緊要 最緊要唔好畀你上王

好彩連續4鋪遇白金1

做得好啊
如果我齊其他deck我都唔想用電子雞 玩到悶
我今日係到玩老納同白龍 唔理勝率純阻人發達

等7號轉玩劍鬥獸

玩左1,2日忍者 雖然係咁輸俾天使 但係真係好好玩 根本打其他DECK都贏 係輸天使 未諗到換咩卡可以食埋天使

天使用一季半已經覺得悶
唔明啲人點解可以季季用同一個仆街deck打n場都唔悶

我一場都冇玩過 打都打到我識人地D COMBO

忍者控場打天使用影縫除外佢暫時最有效辦法解決
分身/變化避唔到荼吉尼效果 專登擺1星忍落deck不如擺遙控/陷坑/分斷仲有效

想升王係咁
我升王慾都好強
但底線係唔會用自閉decj

鬥運

天使係比咩剋?

依家最多二連勝就斷
一內戰先攻就收皮

電子雞唯一算係剋到佢既肥大亞馬遜都收左皮
好羨慕對到D正常玩家
見飲水巴遇到D自閉DECK,肥大DECK俾人屈咁勞氣
証明佢真係睇唔到對方蓋牌純靠估出牌

呢2日用肥大打天使諗住挫下天使銳氣
你老尾幾乎場場俾外掛透視天使撚狗咁撚

先攻蓋左1張肥大1張陷坑1張分斷
對面永遠召完一隻鳥佛
見你唔開就打
開陷肥大左既話就召一隻低攻儀式唔召茶吉
1600或1800
永遠一隻企場慢慢陰光你

外掛透視天使真係無撚敵
對面睇晒
一隻一隻低攻怪搞你玩撚完冇得打

肥大收咗皮！？

千年眼一定要俾運氣起手無問題嘅人用
我只能用重新/平衡

太多 外掛 肥大頂唔住裝左掛再加平衡既天使

利申: 我無證據。。。

用下肥大就知
對天使10場輸9場
對面知你玩肥大就唔召大怪慢慢用細怪打9你

而家呢個環境大家玩天使都玩慣玩熟
來來去去都係果d combo
現環境真係冇任何deck抗衡到天使
基乎第一回合就齊韋柁加弁天加儀式展開
慢既都第二回合

想贏或升王迫人天使vs天使

第9期系統入第3,4期系統,預咗有排稱霸

K社出劍鬥獸都綁手綁腳咁，出cyber angel又不遺餘力，真係唔知佢地想點。
KC CUP隨時又係自閉同cyber angel玩哂

KC杯應該唔撚想打

而家打rank上王都係睇起手運，睇下邊個先後攻，
打天使打到好悶

飲水巴會唔會抽最新嗰包，定skip咗佢等12月

追第三張深坑 追到先抽其他

所以我呢個月1場都無打 我知咩事

如果照家下目前情況預測,呢包D系列卡對家下天梯影響接近0
至於泛用卡又得果張旋風,但呢張純粹未來卡又係無必要抽住,點解家下D大包咁鬼屎

可以儲石

頭先打rank比gunblazing屌打

如果9成都係天使係咪姐係可以用返副水隊fun deck
3鯊3魔力吸收球3魔抽
既然天使內戰都係55波既話

實情係100場裡面
50場天使
10場不死黑龍
10場古巨機
10場肥大
其餘20場垃雜DECK咩納祭鳯凰卡通

又上返傳區是但打下睇下咩環境先

其實本身儀式限1都有得玩ge
可惜而家連平衡都改埋
增加otk難度

傳3啲撚樣屈斷線bug 今日未入驚就輸兩次

之前60幾場用fun deck上過傳3
俾天使打返落黎
激死人死死氣轉玩天使12場連勝直升王
天使弱9智

玩左53日既新手全靠無腦天使上左2次王

唔知點解我有種不祥預感覺得約翰唔會出寶玉獸..
會出昆蟲

出昆蟲即係跟漫畫
咁可能有水星出

早排一玩DL見天使咁強勢
即刻開返部PSP入TF SP砌返副天使先

屌,TF入邊廢撚到仆街
淨係得張韋柁天算強過DL少少
特召完可以即刻回收墓地一張魔法

點撚解我打極都係傳3
開始懷疑自己係咪退步

白金打五場全部fk draw連召都召唔倒係咩玩法
仆街連巨大戰艦都打輸

香港人
名: PAIN
用仆街蟲

我打親香港人都係用仆街deck

就贏就即刻用掛判我輸
最重要係用呢種掛嘅得日本人
平衡都Fk draw加外掛
由白金三跌到白金一

你話我技術差到連白金都升唔倒上去
我無得唔服
但可以三張都係儀魔之後抽嘅都係儀魔
或者幾張儀式怪加一手制，然後抽到撲滅，連檢索牌都無
四場都係咁
然後臨尾重要比人用掛贏

I know that feel 上個禮拜先試完 打親日本人都係咁連線錯誤嗰陣

升王了
5連得1次係仆街deck ( 上面嘅香港人 )
上個月3號升 今個月4號
代表頭兩日可以休息 太難升

試左幾副都係天使同黑炎龍最順
希望用黑炎龍先遇仆街牌

恭喜，係咪都係用天使？

係
我上面打左段野
黃字建議大家都係用電子雞升
因為我乜柒DECK都用過曬都跌返傳1
電子雞係最穩 唯一驚仆街DECK

都係呢兩日衝埋佢穩陣，廢事又要適應新環境

用重新技囉 黑仔係咁架啦
我會睇手運 如果用重新技成日好起手
就改千年眼
到千年眼開始fuck draw 就轉返重新技

你有無3鳥佛先
如有6號後照玩電子雞就屈
因為小天使檢唔到絕對得音鳥檢到
咁到時你嘅就係強電子雞
人地就係唔齊卡嘅電子雞

2鳥佛炸

其實用平衡之前已經用重新開始
但更加霉
所以先轉用平衡，不過都係霉，起手成日fk draw

我副Deck

就咁睇可能會覺得因為功能牌好似手制細波,或者撲滅所以Fk draw，但實則係經常三張儀魔一張鳥或者一天使，或者三儀式怪一手制咁fk
或者可以令你只可以就咁出弁天咁

之前可能五六鋪有一兩鋪係咁
頭先誇張到4鋪係咁然後第5鋪輸外掛

個人經驗 用平衡技係唔可以落粟波
佢計你一隻怪 分分鐘起手怪係粟波 魔卡係控制器就柒
仲有你R卡儀式卡點會得兩張 一家要3張
其他功能卡就真係睇你手氣 你放撲滅無錯 如果用到
呢啲就組DECK個人風格 無乜所謂

栗波fk draw就要馬上換走
但好多時都唔係栗子，而係啲臭雞無儀式，或者儀式搭雀仔，臭雞搭手制

R卡唔落三，因為之前落過三（絕儀2）但唔太理想，嬲到我想del game ，同埋展開我會鍾意絕對儀式多啲，不過我試下按巴打講調整咗先再試

人玩ca我玩ca，玩到我咁失敗都幾難得

我覺得用平衝想2獸2魔起手最好11:9或者頂到盡12:8
而家我試緊2荼吉尼3弁天，因為最理常係兩隻6星做combo搵1set先，弁天+1增加機會

12:8同加1儀式1弁天打咗兩局，out走栗波1荼吉尼
第一場起手
荼吉尼弁天韋陀天手制，好彩後手同有儀式
第二場
1儀式1絕儀1鳥1荼吉尼，後手draw儀式...

好彩對面兩副都偏慢最後贏倒
今日都係唔打住，有啲氣餒

快D到六號啦好難頂呀

發覺用老師打小智自動成日贏

呢d好彩姐，呢個牌型一打正常起手既天使就含得

11勝上左傳1之後可以開始玩fun deck

大大力打9人

呢個係咩技能 ？

一決

你老味
次次二連勝都係再遇內戰+先攻
打撚咗咁耐仲係傳1

我琴晚打極都係傳3仲撚慘
打極係傳1可能諗下係咪DECK既問題
打極都係傳3 又唔會跌傳2 咁即係好撚黑仔

我轉用其他雞deck

依家全世界控制器
一RD打人唔死
下RD俾人交換打就仆街

搞到我好糾結抽唔抽新包好

十場有八場起手係咁
對仆街蟲先手重Fk draw

巴哈係咁唱奏仆街DECK
所以應該會勁多人用

副Deck同杏子革命一樣
Kc cup如果做直播k社又可以柒多鑊

其實有隻怪自身效果可以完美克制荼吉尼,可惜召得有D慢....

1900攻獅？

假面魔獸,無論開效果送墓定係打爆佢都可以搶荼吉尼

用忍者十連勝上王
最後果場仲要打香港人 佢一開始先手
忍縫左我後手隻黑龍忍者果陣
肯定以為自己贏硬

都係算啦 賭魔巴你信我上王一係用電子雞
一係就用仆街DECK
我自問技術OK 玩其他DECK都係收皮係傳1
(月尾用其他DECK先有機 月頭好撚難)

忍者係勁 可惜我唔齊卡未用過

我得兩鳥佛 一開始用電子雞卡係傳說係咁輸贏輸贏
內戰成日抽到先手出得一隻怪又無後場就被OTK
最尾唔跟風玩返自己最熟手果副忍者 反而輕鬆上王

兩場UR變化之術夠做

想睇埋6,7號之後環境先，坦白講呢兩款我都唔係好想用

有冇deck睇下 我用3星忍者打唔贏電子雞

我上面強烈建議大家落鳳凰
就係為咗針肥大同忍者
落咗之後就用電子雞上王
唔知係鳳凰落得岩
定過咗兩日易升咗

等6號先打

跟左你落鳳王，再用心靈透視天使好爽

白金一都要開外掛斷線贏係咩心態。。。UK仔同日本仔都有用

打自閉如果起手有真係正
反正對面無怪 召岀嚟都等多rd唔打
之後升級召爆晒對面後欄
先再用儀式召打 已贏9成

呢張好似幾正

跟巴打落咗支
手牌足夠其實都好用
有手制可以唔使咁急慢慢同人地搓
召鳳凰炸後場然後一波爆發咁
或者就咁清後場

好多自閉撚樣會等你抽到無牌
我試過草牌 抽最後一張先一回殺對面肥大

其實點解話卡通收咗皮
對咗幾次都輸

不過我覺得仆街蟲燒血唔驚
打到杏子革命咁BUFF到5500血
後場得一張而且如果手風唔算順多數都輸

因為你卡通平均每場頭1,2RD召得1隻卡通大怪,比人荼吉尼送咗墓你就唔洗玩(通常會無資源再召多隻)

同埋我覺得忍者有個位好怪 就係黑龍分身赤龍忍+1星忍 黑龍個送墓效果會食左赤龍忍招出黎個效果 次次都係講已過發動時機 我砌左忍者一日 用足一日真心好好玩

有好多早2,3個月興起既強效大怪壓場deck都係死係荼吉尼手下,因為本身將D賭注(資源)壓晒係果隻壓場大怪度,只要送咗你入墓,你一時間好難再反擊

如果唔係天使係度
卡通仲係好惡
不死,巨古見到卡通頭都痕

D效果太先進...非指定對象非破壞送墓,D怪就算有遺言效果都用唔倒 高數值又代破又有回收同檢索 又唔洗食通召次數 家下卡池根本好少consistent既手段應付

可以睇下錯過時機實際情況

做少少補充
文字描述例如「時」，假若有後續動作一般就會提醒你錯過時機

哥布林飛行員係召喚成功時可以發動，特召一隻怪，然後呢張卡轉守備
雀係特殊召喚成功時，抽一張牌

先召哥布林特召雀，然後繼續處理哥布林效果
而當處理完哥布林效果，隻雀錯過時點(佢要特召成功時先可以發動)

留意赤龍忍者嘅文字描述，都係召喚成功「時」，假若此前仍然有後續效果要處理，佢會發動唔倒。

講真都係要用過先知有咁既情況 但係古怪就在黑龍忍用ur忍法變赤龍忍就用到招技 都係自己玩多幾場先知

巴打意思係黑龍忍用忍法特召張赤龍時候
黑龍忍發動效果同時赤龍忍可以發動效果?

留意番
一局只可以用一次赤龍效果

係 啱啱confirm多幾次

唔係呢個問題 用黑龍分身赤龍就fail赤龍技
用黑龍ur變化赤龍就兩隻都用到技(赤龍可以out黑龍game發動效果

今日先入返坑, 想問點先拎到搗蛋王???

首先做任務解鎖GX世界,之後係GX世界升到唔記得幾階,再打GX傳送門既萬丈目閃電

正常應該赤龍會發動唔倒先係

THX 巴打

今季打親自閉都係咁岩用緊黑炎龍比我封晒後場

搗蛋無前途 唔洗向呢個目標進發

係 所以都係靠自己執生算
同埋上面巴打落銀忍個concept我都明 但係三星降完得一千血 都係俾荼吉尼加韋哥穿防打死 係咪仲有卡要換入

5號了 仲有6日就限卡 大家加油！

睇情況 對面召荼吉妮加左攻咪用黑龍忍將自己out game 避開效果

多資源就再out 對面荼吉妮 無就靠後場打

忍者勁在靈活多變

sasuke 玩三星忍者一段時間之無再落 因為唔似得控制忍者咁多轉防

但如果落得多手制/粟子 又無左忍者otk 果種爆發力

我由好似你咁落三張變成一張都唔落 換哂惠比壽同銀忍好過

黑龍分身/變化赤龍正常應該發動到赤龍效果
除非對方起你開分身前開左魔陷/怪既效果
或者你開分身/變化之後對方開魔陷/怪既效果
赤龍上場都會話你錯過時機發動
因為赤龍效果一定要起連鎖1先可以發動到

但我試過黑龍開效果outgame對方隻荼吉尼
揀左發動效果既黑龍同連住佢既變化
之後對方隻荼吉尼唔會返翻上場

所以我根本唔知係咪bug黎 但係每次開分身都係咁就自己執生避左去算

唔係應該係黑龍一定發動效果先(必發)
之後先到選發
咁喺同一連鎖之下紅龍應該無法效果?

打王實多左人用OBAMA交換DECK

新鮮出爐 對面就係係我turn end個陣黑龍分身赤龍 但係冇出過赤龍發動效果 我三張埋既都冇事 之後佢打我個張一星紅忍爆埋佢後場即投

但係ur變化赤龍 係100%work 個連鎖係黑龍第一 赤龍第二 一樣墓地都係得一張啱啱祭左既黑龍

巴打之前發有冇提示話你錯過咗Activate嘅時機

可惜ntr裝置同魔之試衣間暫時未有第3張，否則好有t0 t1潛力

分身有 ur冇

睇個款都係[時+選發]比其他野連鎖咗所以規則判定錯過時機

啱啱打場天使落埋呢張 天使真係冇得頂

巴打睇返我上面張圖 係我第一turn end根本唔會有其他野連鎖 就係得黑龍一隻落墓會有效果 對面fail左都呆左陣

變化祭黑龍召赤龍
我自己理解造成錯過時點嘅情況係
1,變化有後續動作，其後續動作佔用赤龍發動嘅時機(黑龍係必發，一定發動)
2,變化後自己或對方做連鎖，例如發張速攻補血乜乜物物，處理完變化就處理對方，咁就會錯過時點

3,或者因為變化跳赤龍祭黑龍，黑龍發現效果，而呢個效果佔用咗赤龍發動效果嘅時機

如果唔錯過一係係同時發動，一係個必發其實唔係後續動作，而係另開連鎖，咁赤龍可以發動效果

唔咁講啱唔啱

不過就咁睇變化同分身個效果係一模一樣，所以我真係唔知點解...

交換可以用SR換哂ge

冇啦啦遇到幾場忍者 show哂啲case出黎

咦係WO一季有3張SR卷既家下 ,我明明記得早2,3個月好似得2張

咁睇就係另開連鎖串，唔係後續嘅效果處理
所以無錯過時點

不過分身我就唔知

上王戰比人斷左4次
打到有啲心力交悴
真係要講返聲 : 屌你老母抖下先

上2,3季已經係3張SR

呢副有作為,用魔之試衣間係咁特召怪跟住ntr對面怪,不過要拋棄D融合野,廢事雙系統卡手,落返D泛用魔陷

今季3張SR卷已經all in

岩岩9連勝去到上王前一場比人斷左
之後仲落埋傳2

用咩Deck

黑炎龍

我連上季3張都未換

頭先見人用鬼計配雙陷無敵組合
屈到呢

岩岩打左場~果斷投降

搏起馬齊雙陷 有就贏無就輸
同一決臭西扣血無分別

我用緊死帝陵fun deck
好彩佢傻下傻下明知我有魔神都召多隻怪

因為係而家主流 T0 T1 無人爆後場
新包出左之後應該會有唔少人用宇宙旋風
呢副for fun 既即刻byebye

呢度係咪有巴打用天使打rank 舖舖全魔法 或者全儀式怪
我陰謀論K 社將某D 玩家 random d 手牌去呢個款 搞到根本無勝算。。。

我比呢d hand 搞到連白金都上唔到。。。

我副天使係呢副

終於10次王拎icon

我呢兩季都係用平衡15怪, 5儀式上王
咁係最唔易卡手ge組合

聽日轉呢副再試
不過人太廢
無透視唔知對面幾時有手制

我唔勁但咁睇
一般無召怪但會load，或者發動魔陷就load，對面九成九係鏡壁，有時候end turn都會load，鏡壁機會大
有召怪會load，陷坑同手制，手制多
有召怪無load，入戰階load，分斷或肥大化

閂咗連鎖按鈕有幾次屈死過人地隻荼吉尼，因為唔會預你有後場，或者會覺得無load就會覺得你無後場

手制嘅話，一般有特定牌型就贏硬，唔需要理對手有無手制
所以知道人地係手制我都會照衝

不過我太廢，所以可能無咩參考價值

上面Rubbishin打果段嘢 要tag沈巴睇

有時有手制都唔一定要開
俾對面天使打下唔會死 血既野真係唔重要
下回吸佢過黎做祭品/直接攻佢 一回殺仲正

終於砌完 遲啲有鳳凰會入埋

求評

入吸收屏

我依家自己識用按扭呃對面
但仲唔係好識估對面後排

究竟 無神神time limit lose 係咪中左外掛？
對面貌似就黎唔夠打 而且明明仲有大把時間

對面如果有咭可以發動係會load一陣
咁佢load嗰個時機就基本上估到佢八成係乜嘢卡

之前入過 拖慢左少少
而且我得一張

你隻混沌士兵如果用唔到出場效果, 等於廢紙一張
但你成副deck剩係得混沌魔導先配合到
我自己都有玩死帝陵
成副deck得5隻怪
一隻細怪都唔會落

我再練習下

我諗緊有冇啲咩卡強化士兵個出場效果
即係做多啲除外己方呢個動作

故人小子 ad轉換 骨豬

頭先都見到ad轉換
應該要重新砌過咁濟
但應該唔錯

傳幾啦

咪提
打撚20鋪
4次二連勝就遇羽蛾
依家落一張鳳凰學你咁打

傳說有冇咁撚多自閉狗呀屌
場場都係肥大

好多~所以你副牌要是但帶樣野剋佢

把幾多試下用鳳凰打

跟排好忙無時間玩...
想問下，係咪11/6前都仲係好多天使雞? 係我就等聽日先衝喇XD

我依家副雞都係落鳳凰
打到掹
俾佢斷咗4次

雞70%
羽蛾20%

谷鬼氣

改咗連勝系統？做乜尻白金2升階輸咗又要四連？

玩咩deck 睇下幫唔幫到手

係黃金上唔到白金我諗係唔夠卡組既問題多

襯聽日維修完真空期先打rank 新角色可以慢慢再拎

沈巴聽日電子雞弱咗應該好升
其實實力上算進步好大
以往月尾上傳 依家月頭就上到

第5次上唔到傳2
牌運屎到

Fuck到咁

運氣王，其實大家都係用差唔多牌

用平衡可以減少fuck draw
但出牌時機要好有技巧

15怪3儀係咪要打3栗子?

聽日出約翰
睇怕都要用番魔導獸刷

睇下有無3鳥佛

臨贏既時候突然話我時間過左 之後判輸係咩事？今日試左兩次 bug 定掛

多數係掛，對手係咪日本人？

快d學識估卡 唔洗用透視技 用restart last gamble已經差好遠
而家黎黎去去都得手制分斷吸收屏呢幾樣

沒睇咩人 打左六個回合一反制佢就判輸

平衡係3鳥3彿2小天使7儀怪5儀魔

好大問題？？

唔夠卡試唔到
但係如果對面重後場會唔會好難打?

今日撞到勁多
仲要咩國家都有

對住啲斷線贏嘅外掛基本上係冇符
見得太多，指望求神拜佛見唔到佢

打過唔少傳3屈機線

收工
用單眼佬電子雞

我撞到2次尾刀斷線都當我贏
可以尾刀對面嗰round就咩區域連線不穩定

打仆街蟲果場驚唔驚？

佢簡直係羽蛾界既清泉
今時今日仲用白兵戰咁純情

睇嚟唔齊卡嘅仆街deck都上傳了

之後試下用古巨機先，唔知夠唔夠力

巴打用咩deck 打上去？

上左王居然打RANK會遇到個橙黃色名
係咪遊戲王唔夠人排RANK會同返D傳說打

算了
都係用返自己熟嘅deck繼續打

係
月頭上王就會咁 我撞到d非仆街deck會投俾對而贏

冇用架,唔會計升階系統既勝場,正係會計佢勝場數

巴哈個鑽卡盃幾好玩
btw淘汰咗1條友之後就比人淘汰

聽日就轉環境
班垃圾外掛狗難免心急

用咩牌，好想睇

我今日用黑炎龍對天使有幾場靈交都比人八式對or封魔count，勁黑

巴打轉用你副黑炎龍打
希望唔黑仔

我用呢副

特登換兩張陵墓?

加油
盡量第一,二局出LV8

係,因為見倒事前有人po自己參賽deck有3陵墓,我又唔記得咗有得用三星降臨,唸住換咗無蝕底,但唸返其實唔換都無咩分別

玩黑炎係咪一定要用三星降階

命抽

有冇人用黑龍~全鑽應該組到

洞穴靈魂唔見，都係d泛用卡deck多，最多搭看破

有無人好似我咁覺得D draw應該要改
又自選一張, 又記牌實在太屈機
cancel後面效果就合理d

你指技能太屈？

yes

紫晶
黃玉
紅玉
琥珀
藍鈷
寶玉引導
寶玉樹
誘發召喚
幻統士
虹之生命

竟然唔出飛馬同龜
無咩心機打

覺 記埋牌可以好勁
起碼要洗下牌

遲啲啲大怪越出越勁
我睇好死皇陵命抽嘅生存空間應該越黎越多

等下個月一號啦
不嬲呢隻驚就係上王就無心機打
啲活動都係垃圾 唔會吸引到人玩
好似你咁心急既人 應該得頭兩三日有心機打
打完就HEA 玩其他驚

牌組平衡加入隨機性

就咁睇幻統士算係燒血deck另一個選擇，雖然唔穩，但就唔驚比CA otk
一隻召多兩隻然後特召Bloo-d嗰啲
或者配手制嗰啲

同埋虹之生命係咪可以配自閉Deck
只要一次唔傷多過4000血就唔會比人otk
雖然好似無吸收盾咁好用

效果：丟棄1張手卡才能發動。直到這個回合的結束階段時，自己作為因戰鬥以及卡的效果受到傷害的代替而回復那個數值的基本分。

用世界第一Timmy 副Deck 好快上到遊戲

3牛頭2不死龍 我得1&1

用其他啦咁
有無邊副DECK齊卡?

我上咗了 想玩下唔同deck啫

真係無改錯名
上咗王都要玩電子雞
洗唔洗咁撚認真啊屌
啲combo多到我都懶得等
直接離線俾佢贏飽佢算

想砌不死龍deck
但見巴哈除左牛頭之外 不死deck數到好臭咁
搞到唔敢抽

次次打同一副好撚悶
我多數都係例牌等出新包再打
上個月係－6
但都係用不死龍唔係用雞

係，我都唸住新包先打

呢幾次紅門石明顯少左
以前可以打2.3千
出左EX石後1千都冇

加上以前重複技肯定15石，家下random5-15，同埋今次ex石掉率高咗，都費鬼事肝

上左王後嘅刷連勝拎卷之路好苦

玩仆街deck同k社鬥長命啦

用搗亂，先手鎖晒3格，遊戲王場多數對面直接投

冇你地咁勁30幾場上王，次次上王已經過100

我想個duellinks搗亂容唔容易一二回合融合到
如果對面先攻召左怪 又易唔易解怪再封場

一二回合融到唔算太難,但你後手就含得,因為對面只要召過怪你就封唔掂,仲未計死手果D解你,所以都正係可以速刷勝場,勝率就唔方高既

我見d人用beta加到5500血, 然後入聖杯, reload, 萬實搏抽中

仲諗住組副黎玩下添

幾鍾意萬丈目呢個角色
鳩得黎 要認真個時都幾型

唔係好明...正係知有副係平衡博起手有科學怪人+一堆補血卡拉搗亂王出黎

你可以組NTR裝置果副,用魔之試衣間拉一堆通常細怪出黎,跟住用ntr裝置換走對面隻怪,不過張NTR裝置唔係速攻魔法,會有D缺憾,想玩可以自己研究下

惡魔布蘭基pay5000血出融合怪

所以唔帶補血帶多d濾牌卡

直接用開場加血技

見到呢張卡都有呢個念頭
但似乎唔太順手

結果係公廁雞收皮之前都只係上到傳2

好正常,未有人真正開發倒
不過講真丫,問心果句,呢隻game真正consistent既檢索方法根本得好少,真正有效率既根本得洞悉(等於1卡直接拉隻大怪上場)同鳥佛(直接硬賺1張指定卡),有好多睇落效果好勁既deck根本好多時都未展開倒就比人打爆了,你見D youtuber咪成日po d deck出黎跟住剪D成功展開倒既片出黎咪好似好勁咁囉

唔知點解 係升rank賽/前一場 一定會卡手然後輸
但係保級賽又順到pk
然後一直留左係白金12

利申 重玩左七日
剩係抽左二十包混黑 冇卡刷明日香

其實我覺得牛頭鬼嘅縮deck功能係20張入面係好強勢
係其他不死卡唔夠爭氣

呢隻game家下好多不死卡都仲係從手上特召(?),就咁堆墓無咩用,如果佢出D卡係從墓地特召咁呢招咪有配合囉
例如我啱啱搵倒呢張(?):
「殭屍主人 4星 闇 不死族 效果怪獸 ATK1800 DEF0」
效果：此卡在場上表側表示存在時，只要手牌的怪獸卡一張送入墓地，就將墓地存在的一隻等級4以下的不死族怪物特殊召喚。此效果一回合只能使用一次。

洞悉，紅龍寶玉
鳥佛，弁天韋陀天
重機槍打木棍

所以我一直覺得隻game根本偽平衡，扮到限住d單卡威力咁，一換幾果d卡就話無腦姐，一換一都唔撚出講唔通啦，第9期果d系統都出埋黎

我感覺隻game嘅套路就係
1.出一啲好勁嘅牌 但重課（消耗大量鑽石）
2.出啲實卡好熱門嘅系列 但hold起張key卡
等日後時機到就做返1.嘅行動

如果係要平衡 個禁卡表唔會係咁嘅死樣囉
起碼一大堆都應該係限卡限一限二

肥大 暖蟲 要限1啦屌

我反而想知佢咁快出晒D咩洞悉 王國 荼吉尼呢D做乜鳩,佢以後可以出D咩新既[好勁既牌]可以破晒呢幾種牌型 ?如果無既話,咁D人洗咩抽新卡 ,D效果刁鑽到呢...一種一卡拉大怪出黎+縮卡組 一種係咁代破+狂直攻+槍龍狂炸 一種非指定對象+非破壞送墓+代破

K社出之前無試deck，應該都少檢討，然後諗一換一啲卡多唔太好，出啲一換幾嘅對平衡好啲
ca出咗17日就要話限儀式...即係k社根本無諗過ca會勁到咁
210張流出，所有系列啲專用檢索卡都無出，k社腦裝屎

210張卡果個卡表根本係一個笑話黎 ,你當初睇倒果陣唔覺得好笑架咩

正係放寬肥大 直攻蟲等仆街deck
都唔預人抽卡架啦
果啲deck岀咩卡都係咁打咁組

佢出勁卡唔緊要，但係唔該幾個系列既勁卡一齊出平衡返

係...我意思就係咁

我實卡玩到同調個代嘅尾
其實我寧願個時咁好多op deck
但係百家爭鳴

我個時鍾意玩冷門嘅超能力
同個重課 玩開主角廚deck 嘅frd玩
一樣有方法贏到佢

而家見到超能力咁樣
而且張強化人類實卡係N-R卡level
黎到呢度變左UR wtf

9月果陣算係百家爭鳴,算幾好玩

我實卡玩劍鬥獸(唔係棱鏡嗰類)同六武眾，有時候會玩光道(半殘)
見佢210張流出嗰陣我好興奮
但細睇，檢索無，主力卡無
劍鬥獸得張攻擊無敵化
迫人抽半封

六武眾又係咁，天殘地缺
半年前咁出我覺得合理，但依家個節奏快到咁都咁出，我想課但點課得落手

我依家先發現我個國藉係台灣
究竟點分

第一次登入時IP 地址所屬國家或地區當你國籍

睇黎真係差到無人想講
有無巴打可以比下意見陣間我可以用咩deck
利申
玩左三百幾日，小課，算齊野

咁我拎香港身份証咪當我代打？

我連續兩季都係用呢副上王
有咩問題？

我黑仔到直到琴日都仲係卡金四，連白金都上唔到
唔係F draw 無藍卡係手就係三藍一佛
咩都做唔到就比人turn 2 用雜deck KO
希望今日轉環境可以打番上去

試下用Timmy 果副cyber angel

冇人講新角色約翰？

難得今次咁快入到

納DEE公廁了

跌寶玉獸出黎

仲未入到

巴哈好似有人有類似情況

趁家下未修正錯誤，刷柏加索斯跌滿寶玉獸先，之後唔洗等約翰路人

卡金四？！！
冇理由喎

我重玩七日 得古代機械同死皇陵都去到白金

你呢副仲要係當前強勢deck
更黑仔都唔止係呢個rank
係咪你唔熟啲combo/亂咁出擊俾人後場反擊

迷宮兄弟都有

冇睇gx 約翰話佢張招牌怪獸製作中 究竟係咩？

寶石龍？

究極的寶玉獸!!!!!!!!!彩虹龍

屌你老母咁快修復咗

屌 嬲

平時D bug又唔見佢咁快修復,對玩家有利既就快快手fix

輕鬆

用咩deck 擦？

搗蛋融合

唔忽draw 就中斷線掛
頭先三點解封之後打左兩場，一場尾刀斷線，一場無魔慘死，已經用緊鬼佬Tif 個副

真係同人唔同命
我乜柒都無

我入驚已經無bug

頭先做緊野冇睇
有8000分deck未
寶玉BB們我以前幾鍾意

唔洗抄deck
召大怪 聯合 封魔 就得 我都係咁

打左4場40LV
場場8K+
但一張SR都無
會唔會太非洲？

最憎呢種活動
諗起當初刷極都係1張洞悉

但開咗GX之後D sr掉率高返唔少

呢樣真

好彩副刷分deck好易組
感覺魔導獸都應該得

紅門任刷個種好易
但係隨機出呢種我次次都唔齊

打絽場嘅卡已經俾人解包
超能力deck

我齊黑炎龍先知自己無等級上升

我都無 但唔想為咗玩黑炎龍抽果包

係 k社真係醒 放張key卡入廢包

四個鐘都未見到40寶玉
打左三次30 出辣剎

呢啲仆街活動會打到人好撚掹掙
平常心有就有冇就冇
當然我dum心口冇洞悉
從此之後出隨機嘅一概鳩打算數

所以我地三個still冇一張肥大化

Gx啲人乜技都冇
好難刷約翰

有融合技召兩隻超魔導就收佢皮la

(但最好有三沼地 )

搗蛋融合
30鳩打出SR

正氣

正呀喂

造物主技能
新卡：
死者蘇生
閃電漩渦
炸裂裝甲

舊卡：
神鷹羽毛掃
魔導戰士

個技能勁唔勁？

快速刷

古巨機都叫好熱門
我諗副寶玉真係極冷門
比一般FUN DECK更加冇戰鬥力

淨係D寶玉塞死自己魔陷區都驚
連抽俾果張都冇

後排得手3張根本彩虹龍就出唔珧
又將一副經典deck扼殺

可以召彩虹龍，佢條件係場上同墓地有七種類就跳到出嚟
但無天馬，所以唔會召得到
堆後場勉強可用寶玉樹
不過比鳳凰神剋死

點解你地有死者蘇生

造物主招技改版

我拎黎配超能玩都唔差
係魔導戰士廢啲

即係點拎到

柏加索斯招技,扣唔知1800定2000血就可以發動,抽一張強力卡片代替普通抽卡

仲有神鷹羽毛掃 舊卡

應該唔會有大問題
以前冇凱撒同戰車, 都有近一線實力
比起凱撒, 更大問題其實係冇車玩
以前中既3張半封終於有用

我唔太BUY忍者加劍鬥, 單一邊會勁D

好想去巴哈啲仆街deck post留屌你老母
但無ac

越黎越唔想刷卡，上次古代機械已經算hea,今次寶玉獸真係完全無動力

完全冇用嘅寶玉

仲有聽日果包都多數唔會抽

WHY
幾勁WO

有咩勁?
我都有保留

始終實卡嗰陣有大流士同人馬做特召同檢索，棱鏡做支援，快好多
M2大流士拉墓地隻雀召凱撒大帝
人馬回收戰車然後M2覆蓋
M2真係重要，喺m2比較容易召到希拉克略，後場set戰車，三封對手就多數投降

m1要展開靠訓練所同奴隸虎，棱鏡俠嗰啲(實卡當時好似350蚊張？)
尤其劍鬥獸已經唔算快，無埋m2同檢索牌...但我都會照玩

我記憶有d混亂, 印象中好似當年實卡冇人會玩稜鏡劍鬥獸? 好似禁書卡?
定係後期先禁..?
人馬, 飛馬同凱撒都係賺牌差, 如果duel links有呢d應該會好破壞平衡(我覺得)
我諗佢都係留一手睇情況再出, 連蠕蟲呢d垃圾街機卡佢都唔出xy就知佢對課金卡有d保守, 畢竟唔可以隨便禁/限
佢都算有良心架喇, 起碼炸後場炸獸同2100都有出

其實依家啲自閉DECK連怪都唔放
咁仲點用鳳凰針
好似真係無敵狀態已經

有 ，當年世界冠軍有落棱鏡，搞到棱鏡貴到幾百蚊張，韓版唔參加得比賽都百幾二百蚊張...我無錢買棱鏡所以玩裝備型，啲卡全部抽

巴打指限嗰張應該係雀，因為凱撒大帝1換2餘可以用奴隸虎再扔返入deck召兩隻再炸前後場變2換6(兩隻新怪加合共炸四張)，所以要限隻雀

唔出大流士人馬同戰車其實都理解倒嘅...
但無劍鬥訓練所就難玩啲，炎王急襲又無出，檢索唔倒火繩...

隻Game應該唔出和睦，自閉deck一定落三...替代品有半封，陷坑或者攻擊無敵化，唔知佢出唔出防守戰術(專用和睦)

唉sor，記憶錯亂
用奴隸虎拉返凱撒入Deck然後召大流士拉墓地隻雀，再召多次凱撒大帝炸兩張
所以與其限凱撒不如限張融合素材(雀)

未試過課15蚊會咁誇張

Neos今次出左好多卡

引你再課

6000寶石全垃圾

唔玩劍鬥，新依副無咩吸引力

有冇抽到劍鬥獸希拉克略

同黃泉青蛙一樣尾8先出
你老味今次唔撚再課

我第一pat抽到得返3包

暫時一張龍姬神夠，沈巴試下會唔會fk draw先

手賤抽咗一pat半，有兩張龍姬神了

我都係暫時2張,仲有48包2張UR未課,
打下睇下咩情況先

個人意見
會卡手...弁天同韋陀天嘅檢索回收嘅能力無咗
龍姬神配ca始終唔係終端而係輔助...而且無6星天使縮deck唔夠快，無荼吉尼唔容易贏
當然可以用龍姬神做核心但可能要另外再處理...

我試下龍姬神主導會唔會打到快攻先

寶石獸係咪好廢唔使刷？

冇天馬 可以唔洗刷